根本香港既電視劇同電影咁多年黎都係垃圾

唔好同我講以前既年代有幾多部好野
如果計返比黎根本垃圾一樣咁多,甚至比而家更加多
電影10部有9部都係劇本求9其
電視劇都係果D師奶劇情
睇最近重播果套流氓大亨就知 悶撚到
好老實,只係以前個年代無網絡,D人無咁容易接觸外國D好野
如果果時好似而家咁,隨時睇到美劇、荷里活電影
一樣覺得港產片已死、TVB垃撚圾

以前冇得揀 啲人焗睇咋
而家睇翻咪又係製作差劣、老老套套

駁唔到

電視劇一向流水作業
電影方面劇本係最弱一環
兩者都鍾意飛紙仔
故事自然薄弱
又趕時間
後期製作時間短
呢啲問題咁多年都冇改進

根本成個行業既底蘊一直都好差

風氣差 文化差
貫徹香港人趕時間文化
商業掛帥
人才北上外流
待遇差吸引唔到新人留唔到人才
全部都係問題